ox子(傷心的人）入一入黎

生日快樂

Ox子同女女過生日，連登都唔上